[西灣河] 架裝甲車一到，d 防暴好撚興奮

掉轉諗，如果架裝甲車有咩事，
d 狗既士氣會點呢

[img]i

其實呢架 裝甲車 先係最無用
水炮車都話可以射人

裝甲車 除左撞開路障, 就無其他作用
唔通直接去撞死人咩............如果真係撞死人,唔洗裝甲車, 普通衝鋒車都做到

基本上呢架車 長時間都係泊係到比記者影相

mk有條仆街係車上面drive by

架野原意係同有槍匪徒駁火嗰陣都可以運兵去前線，但我地又唔係有槍，匪徒佢地自己做番
然後你會發現架車唔再可怕，真係出黎托7，班曱甴仲係度打哂飛機

裝甲車？
咪又喺車！
咪又喺用死汽喉！
有電裝甲車咩？

死汽喉車

記住喺死汽喉車呀

實際上drive by多數都係衝鋒車做，衝埋黎，開門，開槍

呢架車其實都可以用係防暴方面

可以推開障礙物
可以在車頂安裝音波炮 (但警察完全無用過)

外國都係咁用裝甲車去對付示威者

好似可以裝音波炮

佢可以視大部分簡單路障如無物
點會冇用

路障馬虎一有呢架就食得屎

唔洗自己打頭陣 緊開心

我知

我想表達係
呢架車 撞完路障, 就要收工
因為佢地撞完路障, 就無其他野做, 唔可以去撞示威者

早兩日我都以為唔會搵車撞人

留左一手遲D用

架車其實都可以裝到9個步兵
裝速龍一流

用呢d裝速龍冇用
用貨van呢d先殺人措手不及

你搞得到先算喇傻仔

佢撞得黎再開車門都走晒
速龍都無撚用

再講

9隻速龍 衝入敵陣?? 唔驚被人圍毆

有跳台就可以比狗飛車